內臟脂肪怎麼減？

「內臟型肥胖」易引起一系列代謝症候群，臨床表現為脂肪肝、酒精肝、膽囊炎、胰臟炎、痛風、食道逆流等病症。腰圍大，是反映內臟脂肪超標的信號。

有的人去看醫生，醫生告訴他：「你的內臟脂肪超標，內臟年齡比你的實際年齡大6歲，要注意合理飲食和適當鍛鍊。」聽到醫生這番話，許多人大感意外。因為很多人家裡都有磅秤，平時經常量體重，一直認為自己體重在合理範圍，沒有超標，為何會「內臟脂肪超標」？其實「內臟型肥胖」和「體形胖」並不一樣，體形胖指的是體重超標，「內臟型肥胖」指的是體內營養過剩，引起內臟脂肪超標。「內臟型肥胖」易引起一系列代謝症候群，臨床表現為脂肪肝、酒精肝、膽囊炎、胰臟炎、痛風、食道逆流等病症。腰圍大，是反映內臟脂肪超標的信號。

怎麼判斷內臟脂肪過多？

判斷內臟脂肪是否過多，最簡便的方法是計算腰圍與臀圍的比值。

第一步：用捲尺測出腰臀比例（腰臀比例＝腰圍／臀圍）。方法：筆直站立，輕輕吸氣，用捲尺測量肚臍上方腰圍與最凸出臀圍。如果男性腰臀比例在0.9以上，女性在0.8以上，就表示是內臟脂肪過剩的高危險群，需要馬上進行第二步測試。

第二步：測試腰腹皮下贅肉。方法：試著捏肚臍周圍，如果能輕鬆捏起2公分，表示堆積的是皮下脂肪；如果捏不起來，表示很多脂肪堆積在內臟裡。

內臟脂肪怎麼減？

內臟脂肪最大的特點是分解、合成速度比皮下脂肪快，雖然很容易囤積，但透過改善不良的生活方式，完全可以消除它們。

點減？

內臟脂肪只能用健康飲食改善
多飲啱自己身體比例的水 幫助水解多餘脂肪
食用一d 品質好的健康產品都可以幫到手
例如：水溶性纖維, 好的Omega 3 ,深海魚油, 有一氧化氮的健康產品 牛磺酸 瓜胺酸 都有助強健血管壁 加強血液循環同流動 令血管無咁易爆 同埋加速內脂下降
利申：血脂用一年由14降到5度

戒肥膩野

睇恐怖醫學，食銅藻

不能長期齋坐（俗稱「梳化薯仔」），要定時站立做運動

巴打 健康產品應點揀
點係你以上所講既都得

如果認真嘅 TG Me詳細同把打你講

小弟啱啱學滿師出到山
跟我教練兼中醫師大大學完
同你做返個免費分析 新人仲有Quota淨

戒口啦